[too long] New Yorker 寫香港抗爭既長文

超長文注意：

睇內容好似係之前因為講普通話
所以俾示威者圍果個美籍華人記者黎

唔影響大家觀感（probably just tldr )
唔寫自己感受啦

太長無人睇
推多下訓覺lu

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

唔係太長咁簡單
今日都睇AP THE TIMES一日
都應該冇呢到一半（？）篇幅

我係開audio搭車時聽
落車都未講完
返屋企睇埋淨低果1/4佢

其實觀點對香港人黎講唔算新
不過寫到好合東岸左翼班人既口味

同埋好少有咁詳盡既英文報導
cover 哂抗爭者同藍絲港豬既心態
兼且對幾次示威同連儂牆既描述

聽日睇 今日頻撲左港島新界